如果李卓人都比人dq埋....

咁宜家屌緊馮檢基係鬼個班泛民打手會唔會大局為重

所以你話扮民幾好笑
中共幫佢簡埋候選人都仲參與個遊戲

唔明點解泛民覺得仲可以投票入議會改變體制

邊個最開心

我覺得唔會
DQ咗山竹欣有機會輸

唔關犯民事，犯民係搵食～投佢地個班黃絲先係on9~

想有改變嘅話 白頭佬2年前做代理主席已經可以踢走大口狗啦

DQ硬
之前好威咁高呼結束一袋專政

爭取真雙普選

得基哥同山竹欣1對1
最後泛民支持者都有機會含涙
投基哥

我覺得唔會
一黨專政根本偽命題
因為中共自己都唔認自己一黨專政
稱之為中國共產黨領導下的
多黨合作制

九萬六呀一個月，點捨得呀

最激進既泛民自決本土都踢走晒 得番最溫和的飯民比你投入去做花瓶，咁既議會你投埋我嗰份

馮檢基做咁耐泛民 一唔聽泛民支笛 即刻比蘋果泛民打手屌係鬼
惡過共產黨

殘體字個ac好假

鬼囉
我講馮檢基